希望大家可以試下對住狗咳

對狗咳既話
唔知佢地會唔會傳染
始終狗同人既身體結構唔同
如果對住佢地咳 唔知佢地會唔會中招呢？
有咩事就除低口罩對佢地咳
睇下佢地驚唔驚
有冇bio師兄知狗會唔會中肺炎？

推

之前咪講過貓狗唔會囉

狗真係唔會咩？
不如試下對佢地咳

咁之後點 唔要佢地？

睇下佢地會唔會病發囉

睇得明既就睇得明
睇唔明就算
完